[仲恭喜發財?] 年初一拜年同樓下看更&親友講「光復香港」

接唔到既唔好派利是

接唔到唔緊要，打開信封睇下下一句係咩

咁不如講埋
黑警OT，下一句點接
好仔唔當差，下一句點接
香港獨立，下一句點接

好主意，良心利是圈